我們lin對lin擁抱

我們lin對lin擁抱
常常在這裡打炮

唉 都唔想講咁多 已block